廣播道舊樓都成4 50年，之後會點

再過多十年都60年樓
會唔會愈來愈低價值

想買?

呢D級數唔需要擔心, 中/西半山大把50年樓翻新完一樣睇得下

你幾時見過香港d樓會因為樓齡大而跌價？
再大d樓齡咪回收重建，業主發達lor，樓價起tim呀

係 外內都幾好唔會話好舊
可能因為有keep 著保養
但事實真係樓齡大
之後價值會唔會愈來愈低

其實已經買左
但想上黎睇下其他人點睇

跑馬地大把60年up 樓價無跌過

你覺得呢區會重建？
好似冇乜例子
除左舊tvb atv

驚有價冇市

舊唐樓算唔算跌價
比起碼同區平幾多
又冇人買

點會唔重建 九龍塘好多都重建緊

邊度？火車站好多獨立屋果頭？

果邊D樓感覺上PLOT RATIO己經用得8899感覺重建無利可圖, 唔覺得短期內有重建機會

聖佐治果頭 近花墟果頭都有 岩岩先出左個新盤無耐

新樓自然就貴啲啦 加上靚校網 有價有市 同埋而家重建應該無曬航道限高 又唔同講法

都係跟住同區升跌，只係佢早期興建，樓價起步點低，所以個價錢先平過新嘅樓

升幅細啲姐 幾時有跌過?

邊個話唔限高

我見九龍城果啲放寬曬係咪九龍塘要玩低密度所以唔放

果邊好似已經限左層數

真心唔易放

前面逸龍得10層

都岩，森美住果橦零零舍舍高咁多好阻定

外國樓都成百年
都係唔會跌

師兄都係住呢頭？
好似都多人睇樓
但話唔埋係租客

所以好似冇乜重建價值

傳統老牌區，又多前退休幹部住。
重建仲唔大咬

有親戚住

唔係咁睇,
首先地積比率影響住果塊地皮既總樓面面積上限, 果邊收完樓重建必起得番更多既單位. 其次對手(業主)問題, 住得果度都係堆OLD RICH, 老實講果邊堆貨件件都大件, 佢地有心要搬講真邊度都搬到, 又殘又舊都唔走總有原因, 你諗下你對住班本身己經好有錢既人要開幾多佢地先肯離開住慣既地方?

基本上係香港收唐樓都唔一定贏更何況大樓, 呢邊我覺得無機會收

味^必

好多業主都hold超過1個單位，重建開價可能4萬蚊尺

SH多10年，到重建就發達
或者咁講，開始plan重建，就有人高價買ga la，你懂的😏

果個區，收完起番，貴咁多，實會有既
e+4 50年就未姐，到5 60年終歸都有重建既一日

有價冇市咪即係代表你嗰個唔係市價

銀行借唔足先頭痕

遲下可能又85減？
根據經驗 以前都係65減 慢慢加上去

係呀 所以你跑馬地你覺得係咪市價？

咁撚有錢。。。
你識？

有道理
住開點會想搬
唔係用好多錢打動佢都唔會走
但有d 錢既人頭上個價唔細

重建都係市價買

有親戚住，好多都係廢老，早年買落，好多老高級公務員住，近年多支那人進場啦

個度d新樓都4萬+，位置又好又靜，有人收購一定唔會客氣

寶能閣？

我最估唔到係 民建聯派野佢地都去排
以為呢度d 人會清高d

位置算好？我想搵野食都冇

高尚住宅很多都會和食肆有一段距離啦

一班貪心孤寒既死廢老，當年真係有錢都唔會買廣播道

可以渣車，正常都連車位

我有渣車 不過渣出去食都覺得有d煩

睇左樓先講

大維修 什至翻新 人地業主肯拎錢出黎搞

你估係居屋建制法團 價低者得咩……

一山之隔天馬苑 所謂大維修 不倫不類

197x年 10層

想食24m記只能住公屋

港樓100年都唔會跌，地價貴，買樓係買地段，唔係買間屋